放負放到被離棄

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

兩個都係男？

你係男定女先
其實無論男女都唔會鍾意一個人日日搵佢放負
其實真係好撚影響心情
兩個女人反而好啲 可以一齊鬧

你係咪鍾意佢
其實放負都可以係搵啲開心野做 shift左個focus啫
唔一定要只係諗唔開心野同呻先釋放到
一開頭放唔緊要 發展到日日嚟料 真係搞唔掂
利申我啲fd都好中意搵我放負 勸又勸唔掂好撚 搞到我都灰埋

咩叫識左十幾年就係咪中意都唔係重點？
咁多年無感情會keep到？男女熟咁多年好難無野 係就認真諗諗佢 諗下去唔去馬 咪再放負啦

抵你死啦戇鳩仔
有人肯聽你講野係bonus黎咋
都講到明唔開心仲要逼人理你？有糧出架？你以為自己係邊個呢？
仲要比晦氣說話人聽，咁樣唔係無疾而終啊，係你自己玩串個party咋

兩個人一齊頹既時候就係原地踏步
但事情過咗 總要向前行㗎
佢都放低咗 向前行緊既時候你仲放緊負
安慰你一兩句都算啦 但係如果你仲keep住咁樣嘅話
放負好容易感染 無人會想同你一齊係谷底㗎

聽你放負
老馮嫁？

對住幅牆放負啦

你係咪冧鳩人阿

真係抵撚你死
人地分手（當佢係）你仲要向佢放負
佢自己都未處理到自己情緒 點負荷到你個啲
Hea你又會嬲 唔應你又無禮貌
但佢應該再無心力去聽你放負
分手唔係比閪客/上司屌下咁簡單
呻下就搞掂 要時間去適應

咁大個人 有時候要睇下人地經驗緊啲咩 考慮下人地感受
好多時有啲野 最好自己收埋自己處理自己情緒
你要記得世界上無一個人有義務要聽你放負

你想做返好朋友 快快手道歉先 知道佢應付唔到你既負面情緒 以後會體諒佢

既然你都覺得佢落哂閘而且唔知再同佢講咩
咁繼續吊命有咩意思
放低啦

同埋人地反送中有冇壓力 同其他人接觸有冇壓力 係唔關你事架
佢好明顯對你有差別待遇啦
你地段關係都已經唔再平等
都係果句 keep到段關係都冇咩意思

朋友又好戀人又好根本唔係咁樣放負，係人都覺得你煩，一傾計就話xxx今日好賤格，xxx今日又玩我，咁樣做朋友法好似做出氣袋咁。適當放負就當你紓發，有時同人講下興趣，有時同人傾下開心嘢，咁先長久。

Keep朋友同keep戀人係一樣嫁

冷靜下先，最好同佢share下一啲你人生重要嘅moment一齊食個飯，搵到工、畢業、生日，佢係想同你繼續keep就會去，唔想你就放棄啦

你都幾自我中心
人地有興趣未日日講嗰d野囉
你覺得人地一定要對你嘅野好有興趣?
做朋友姐
比多d空間人啦
唔講真係以為你先係女嗰個

其實關係呢啲嘢一向都唔會公平，你聽完人呻，人地唔一定會聽返你講，計較會令自己好辛苦
太強求反而會推得對方越嚟越遠
不如放鬆啲chill啲正能樣啲，可能人地又想搵返你

以前我都曾經有個異性朋友，唔係想一齊但好重視對方，最後又係因為佢變咗，而我又chur得佢幾勁，而家咩都冇了

有時我都覺自己好矛盾
本身係個好負面嘅人
咁個朋友識得耐咗 自然就係最了解自己嘅人
當自己經歷緊啲好煩嘅嘢
但係屋企人完全唔明
又唔想自己鬱住鬱住
就自然想揾佢放負

無次放完都覺得自己唔應該喺人哋面前放負
放得多 之後就同人關係疏離

我諗做人負面係原罪

佢已經同你解釋左咩原因唔理你
我覺得合理喎
做朋友唔代表有必要日日聽你放負
你中間夾雜下其他無聊野都好呀

依家沉澱下先
之後再傾返就暫時唔好放負著
記住放負要適可而止

好心你男人老狗就主動啲say sorry
講比佢聽你只係太大壓力先會亂咁嗡
另外請佢出來食餐飯陪罰

唔好諗住越close嘅人就越可以同佢訴苦，反而越珍惜嘅人就越唔應該俾自己情緒影響到佢

但當佢肯同你訴苦你就要盡量開解佢

屌你真係好撚唔識體諒其他人感受
你一定係成日會覺得自己好撚慘果種人

你咪同佢講返呢段時間大家都有好多煩惱，好多野會唔小心衝口而出，你只係覺得大家可以互相分擔下先會有啲過火 (雖然我唔知樓主你講咗啲咩)
你講明話唔想放棄呢一年互相傾訴嘅關係，如果佢想冷靜下嘅，你咪等大家消化下先，以後有咩煩惱，甚至係鎖碎嘢都可以搵返你傾

好多野要講明啲，但係語氣唔好太重囉

其實會唔會只係你單方面覺得雙向

我以前都成日放負
而家諗返其實都幾戇鳩

唔緊要啦
我都係咁
今次學精下
以後唔好亂咁放負

我調翻轉 我係聽人呻個個
已經唔止一個 成日同我呻完 我安慰下人講下啲分析
最後一係覆都冇覆 一係就emoji算
搞到我成日好怕係咪自己講錯野定係講得太行定點
好擔心人又感覺好唔好受

但之後又會搵我呻過架喎
好辛苦 好似當我垃圾桶咁
其實如果係咁都唔一定要搵我呻啦
我用心去回應 最後都係完全無當我係咩
咁我覆尼做咩我不如求其講句relax la

樓豬上黎開post唔係求屌醒，係求圍爐咋你地講一百句樓豬都唔會聽得入耳

比著你 有個同事一路有麻煩野交俾你做 你都唔想理佢啦

我唔撚係同你講架，傻鳩樓豬唔駛發我脾氣喎

你將自己睇得太高咋
死傻仔

放過人啦 一般黎講最多咪hea應你再chur先藍tick好黎好去 要人地斬釘截鐵講到明叫你唔好再搵 好心咪再搞人啦

你呢種人其實係要疏遠，你朋友無做錯到

大家噉話

你重未意釋到個問題係你度
呢個先係你最大問題

你呢啲就真係慘 樓主完全唔抵同情

又話唔想同佢不了了之嘅？

樓主一見到d唔岩自己心水既留言

係唔會反省係咪自己問題

一味吠左人先

指你呢種以己度人自已為看透世事嘅人要疏遠

入嚟幫唔到手不如出返去
癈事嘥時間要我屌你好冇？

你想我點幫手？你份人咁撚負

噉你覺得你幫撚到我啲乜？

樓豬陰公囉比人屌到發脾氣，對住個mon喺到嬲嬲豬，你咁無用唔怪得比人飛起你啦，我係個女仔都嫌你on9, 一心以為自己會有人撐，結果係上黎搏鬧比人笑

我從來無諗過點去幫你

噉搞事就過主啦 都冇建樹

你呢啲淨識撩事鬥非，講多句都嘥鳩我時間

你對佢係有啲意思

岩，繼續上黎比我地笑，仲等樓豬你一廂情願以為人地係想幫你，點知人地連一D想幫你既心思都無，同你身邊個女仔同其他人一樣，等你哄個頭埋去之後再一腳踢開你，踢到你發哂癲咁亂吠出醜露乖

我都咁認為，佢其實仲好鍾意你，佢咁做只係試煉你

某啲撚樣直接 block 算
搞搞震嘥我時間

你閲讀理解揸兜

簡單一句, 點解一定要搵佢放負, 搵第二個朋友唔得?

你呢種人要疏遠架，你對人無建設性，跟住你有乜前途？

人地忍撚左你條煩鳩成年

放過人地啦

所以話你以己度人自已為看透世事唔係冇原因

唔好話朋友啦 女朋友/男朋友日日比人放負 都有一日頂唔順啦
咁大個人 同人溝通係放負其一中個方法
係咁樣好自己 明知佢自己都帶有負能量仲要日日去搵佢吸負
你開心咩？
你自己有冇諗過人地感受先？仲好意思同人攤牌
既然係好朋友更應該好感受返對方 了解對邊而唔係去用人地既痛去過返人地

我有個好朋友又係咁 成係gp 放負 放到同我地既感情已經返唔到轉頭

人際關係無你想像中咁神聖, 無止境放負係有報應的

就算佢過多排肯彩返你, 你仲敢唔敢乜都搵佢傾乜都搵佢講
如果你話你敢, 咁你估佢會唔會覺得完全無野繼續聽你呻?
呢段友誼己經破裂左, 永遠唔會去返之前咁
吸取教訓第時小心認真對待下你其他朋友算啦

你鍾唔鍾意成日有個乞兒釣住你尾？

必須要知道有D撚樣係佢有事就想你陪佢
你有事佢就會覺得你成日放負好煩好抗拒
唔係個個可以共患難
同埋樓主唔開心,自己去做運動放鬆下
好過成日要靠外在既人去幫自己

同埋仲有一樣野就係,你越睇落多姿多彩, 人地會對你興趣越大
人既天性就係鐘意開心既人係自己身邊多過唔開心既人圍住自己

因為香港社會本身充斥住各類唔開心唔公平
番工好番學好,有幾多人真心會講得出好鐘意自己份工
個個都係放假狂洗錢去旅行買野黎發洩番生活中既不如意

睇下人哋幾上進啦

其實佢都大壓力

以退為進
到你唔理佢一排 但又多姿多彩中(貼IG/SNAP CHAT之類)
佢就會埋黎搵你嫁啦, 如果都係無反應
緣份已盡MOVE THE FUCK ON.

你咁撚粗口嘅！

見步行步

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

手足要唔要留個tg傾下計呀

點解唔呢度？

表白啦

講得好

Keep 足一年差唔多日日傾其實唔代表D乜野,
人地可能一樣有大把其他人同佢KEEP左一年/唔止一年日日傾,
你只係佢既其中一個

所以就唔可以怪得佢,
佢有得揀就唔會想搵個成日放負既人傾計,
由其佢本身都已經負開
如果無其他感情因素, 原因就係咁簡單

有差別既待遇?
根據你最初講既, 你地識左十年幾
佢係咪expect有D野你會做/會明
但你fail左佢啊? 又或者, (可能咋, 我估咋)
你男佢女, 佢係咪expected一D 野, 例男既應該爽D, 乜你咁多7野負, 等等

(已讀不回都好接近放棄你, 但最少佢仲會睇, 見唔係重要野, OR 太麻煩, 唔想答你,唔想理你)

你都係唔好send野比佢住啦, 笑片, gag圖都唔好
比佢"沉電"下(唔知有冇寫錯字), 佢需要空間 (同你之間) (你比左好多負佢啊)

都係個句, 你隔最少都幾個月先好搵人,
如有fb, ig個D, 少like D

如果隔左幾個月都已讀不回, 咁你就.......... 冇點算架
緣來了, 你地認識左
緣盡了, 你地成陌路人
呢D人生必經歷
問題只係好黎好去, 定爛尾收場
(呢D野, 講太白唔好怪我, 因為呢D, 我覺得你需要有知道, 比定個心理準備你O者
其實朋友冇一世, 雙方有心, 可以keep一世, 但只要一方冇心
朋友好難keep到一世)

咁你想like就like啦, 不過我自己就係咁諗(我朋友有like 我D posts)
又點啊, 又黎? 會心煩一下, 但過左就冇野
點解叫你唔好like呢,
放便日後鋪路, (如果你地之後搵返, 咁佢話你連我D野都唔like, 你都唔關心我, 咁你就可以順勢話知你嬲緊我嘛, 問埋點解嬲, 為咩已讀不回)

**一個月太少了, 我到而家都未有心情搵我個FD (已過1個月, 但又未2個月)
起碼都2個月啦 (時間長少少, 好過前功盡廢)

講乜自己諗啦, 我又唔係你, be a man, 男生要有D擔帶同決定力
投其所好為佳 (咪Q再放負)
佢鐘意食就講邊間好食, 一齊去食好西
之後既日子你就真係唔好再放負, 無人鐘意同成日放負既人一齊聽佢呻

仲已讀不回,請再loop返上面**
不斷loop小心佢block 9你

當然, 如果佢搵返你就更好, 但真心
唔好亂放負

隔左一陣搵番對方....大家傾番D以前玩開既野算啦.....
個刻大家都壓力大,如果大家都CARE對方,會體諒既

咁嘅話我建議你都係誠懇地再道多次歉，然後 move on 吧啦... 無謂繼續hurt到人，你自己又心入面有條刺 盞自hurt 保重